Jisoo lives matter

成首Ice Cream Jisoo得一句
明明Jisoo講英文咁得意比咁少Line佢
為Jisoo bb平反 屌你老母YG

想奶佢閪

咪色啦
Jisoo bb是不可褻瀆的

Cl like 咗

冇波係咁ga la

平反！
屌你老母YG

唔意外啦 佢同YG不歡而散咁做意料之內

CL係幾妒忌

要波去睇AV

得13秒Focus 鏡頭
jisoo deserves better